扁桃腺發炎真係好撚痛呀

有冇人有經驗 點算好 飲水好似比人用界刀界開個喉嚨咁

止痛藥又冇用

啊啊........................

醫生好似會開抗生素
食完好快會肚餓

點患上

開左一星期 但完全食唔落野 太痛

感冒先既 開頭以為喉嚨痛

通常幫人含完就好易中

冇呀

輕鬆

經常會發炎

我之前睇醫生話我扁朓腺俾一般人大
會好易發炎
所以一喉嚨痛就好易有
一年入面成日都扁朓腺發炎

痴撚線 我第一次

連登仔果然係連登仔 點解我咁弱

我都係，兩三個月就黎一次

上年中過三次 日日去打針
痛到喊左出黎

我一次已經好難頂

打針有用嗎？

我都係啲醫生係咁勸我切左佢

扁桃腺係屁股附近喎
樓主係咪講前列腺呀？

切咗佢會點 佢都有提過

我都想 切左會點 好撚痛

你先第一次已經想切咗佢

我都有發燒 同埋成身震哂

今日訓訓下背脊濕哂 咩料

我個陣都係飲水 吞口水勁病 照一照鏡睇到喉嚨位生左4粒「飛知」 樓主快啲睇下有冇

搵過個醫生
有d止痛藥真係止到痛。可以正常x口水
同埋食d消炎藥係睇到個分別
睇住d白色變少
如果食左消炎一兩日都無好轉即刻轉
唔好嘥時間
ps 之前試過 痛到仆街

有咩好怕
我扁桃線只打波

我都發緊

抗生素唔得就去做手術

我都係 不過唔係俾人大 每個月至少一次 有時腫到得番半邊

又冇喎

但好似以後會容易噎親

屌 真係止唔到

扁桃腺重要嗎

可能係手足口，d人成日撈亂

無用的

屌 早知出世就切左佢

食邊隻止痛藥？必理痛果啲好難有用，可以試下叫醫生開安痛易果啲。

我小六手足口病生左12粒“飛知”係喉嚨度

早幾個月發炎睇左2次西醫1次中醫 食食埋埋幾十粒藥 (屌 洗左成千蚊)
之前因為痛到唔想飲水 又食唔到野 仲要食藥 喊埋出黎
一日差唔多有十幾個鐘都係訓教 因為發燒個人勁攰 差唔多休息左成個星期先好返
加油呀樓主

我食你果邊3.4日好番哂
我果一星期靠飲可樂渡過

前幾個月試過
一擘大口見到扁桃腺含哂膿
瞓覺個時吞口水特別痛

煙喉炎都好痛

食多啲朱古奢力會舒服啲

以前一年點都奶幾次野

有次要同時食兩隻抗生素食一個禮拜都未清得晒

自此趁佢準備黎料果陣就啪兩粒pandol

之後近兩年都無再發炎

我諗我食咁多粒死左了

係好攰 搞到書都溫唔到 就快 dse

我又未有濃咁癲

呢次第一次唔識防

幾年前試過一次
以為條頸整親先痛 起勢捽藥酒

你擘大口照下 腫哂又有米白色一點點膿
好似有舊野係喉嚨咁

唔好衝出黎柒啦乖

前幾年試過第一次之後我每次喉嚨痛都會扁桃腺發炎

係細個有用 大左冇用姐

有紅到 但未有白色

笑死 笑都痛 依家

白色一點點都無好碎料啦即係

Btw頂唔順可以叫醫生幫你打針

打完針兩個鐘後會好好多

我都諗住切 兩個月到就發一次真係好辛苦

早排仲比佢搞到急性肝炎入廠
食唔落野要吊鹽水

發炎應該白曬
同Google到既圖一樣
一達達咁
止唔到即換醫生啦
我之前係明顯feel到隻止痛藥係work
因為藥效其間完全唔同
一過藥效就痛到仆街

我個fd以前同我講要唔痛咁飲水就要控制個喉嚨開 由d水流入去 再岳高頭吞 超高技術 不過佢話咁樣好易噎親

試過 去惠康買三支羅漢果 當水飲 即好返7成 講堅唔講流

之前以為扁桃腺發炎，點知係手足口病

難以想像點解唔做手術切左佢。

利：細個切左

唔知係咩牌子

唔好拖 我上幾個月拖左兩個星期最後搞到入廠

我扁桃腺比其他人特別肥大 一兩個月就會發炎一次
上年切鬼咗佢 免除後患

扁桃腺喺細個嗰陣有免疫作用 大個咗好似我三幾十歲人就無乜用 切完之後淋巴系統其他部分仲頂得住

切除費貴唔貴

四粒好少, 我幾十粒, 仲要睇左兩次私家都唔好, 最後要睇急症先得, 成兩個禮拜...前面兩個私家撚樣拖左我成個禮拜...

我去私家做就3萬幾 公立等到2046啦
保險包大部分所以埋單其實幾千蚊

你問下耳鼻喉科醫生意見先 一次兩次發炎唔洗急住切架

撲熱息痛，成份同必理痛一樣

咁急症點醫你？

都係食藥, 但得急症醫生講到明係扁桃腺發炎...佢即刻開抗生素藥..

個post好撚臭

我拎埋私家D藥去, 急症醫生話食呢D點會好
當時痛到講唔到野, 完全食唔到野, 飲水都極困難...

屌 好恐怖嘅回憶
止痛藥一過就痛到醒 瞓唔到
食野飲水一路打自己先吞到

有料, 永遠都係急症班友, 私家嗰堆真係每況愈下...
純粹個人經歷同感受

要狂飲水適應佢 如果唔係你會怕左飲水

我都係睇急症先拎抗生素

太痛啦

咁係你未見識過可以有幾痛

總之當自己FEEL到今鋪大撚鑊嘅時侯, 一定係睇急症"快" 好想幫急症醫生含撚

症狀無包括咳既話飲凍水

事實係除左岩岩讀完書出黎果班，有料既絕大多數唔會做急症
同埋本身扁桃腺發炎根本唔classified as急症

係有好多醫生對於藥既認識唔夠，要怪就怪香港唔係醫藥分家

咁你去clinic睇佢開左咩藥畀你？

幾年前一邊扁桃線脹大到影晌呼吸（以為cancer）
睇東華三院耳鼻喉幾次跟住排期做手朮
全身麻醉所以要住院一晚$150💸
手朮之後復康果排去見工講野一舊舊好似智障人士咁

有料嗰D私家可能收好貴, 喺哂市區, 我呢D小市民住邊境地區得班垃圾開鋪, 次次都要去醫院先斷, 身邊朋友好多都係咁話

依家D私家要睇兩次先好, 加埋都七八百蚊, 有冇D市區名醫一千樓下, 我情願睇貴D一炮過快好

又係你條支那狗 成日畀人系老母 今次就殘體

我睇過私家 我話冇鼻水佢開收鼻水藥

又開胃藥 仲有消炎 特效消炎 喉糖

我都係類似呢D, 越食越嚴重

其實如果睇普通傷風感冒既話睇邊個醫生分別唔大，有時有啲醫生落啲藥重啲病人咪可能覺得舒服啲，但係要好返本身都係要靠自身免疫力

有時睇完都唔好可能係你身子弱

當然扁桃腺發炎係嚴重少少，不過要開岩隻藥醫扁桃腺發炎其實唔洗好有料都得

月經post
我發現每個月實有人開
我覺得可以開個集中post屌柒依個病
因為真係痛撚死

利伸：12月痛苦完

十幾年前D私家藥係一粒見效, 而街症藥就耐好多, 近年調返轉, 而且近年難約街症(其實係直情約唔撚到)所以多睇左私家, 結論係附近冇間好...

我呢D一睇就知係瘦毒弱, 必須要用重典

咁可以話你知
十幾年前啲藥同依家都藥其實九成九一樣
反而依家會多左啲新藥藥效會勁啲

D病會唔會都惡左勁左

如果係細菌引起扁桃腺炎，食抗生素會好啲既
不過都有可能因為病毒引起，咁食消炎藥已經夠

之前扁桃腺發炎食咗兩個禮拜藥，愈食愈嚴重又唔退燒，最後入咗院成個禮拜

difflam

食咩藥, 邊個開俾你? 街症定私家

半年前已切

三個月前
喉嚨生左24粒所謂既飛滋
足足兩個星期 只可以食粥
醫生話飲水快啲好
局住痛到就死都要飲

點解咁多人都係兩星期先好, 係咪個個都係頭一個星期食錯藥

每次飲去都FEEL到JAR JAR聲咁款

我都試過
嗰個月輕咗幾公斤

上年試過，真係好撚辛苦，好撚記得我好耐無食過好野，見果日好返少少，去吉野家買左個新出嘅豚肉飯，食左兩啖肉，痛撚到頂唔順，成個飯食唔到，果刻望住兜飯真係辛苦到想喊。睇左三次醫生先好返

我明白

試這因爲咁入廠

前前後後搞左成半年都有

可以試下betadine浪口個隻，之前用完好似好d

手足口先慘
飲水吞口水都痛
醫生開左5日病假

醫生係我細個都話我扁桃腺好大,所以扁桃腺發炎好頻密,勸我切左佢,上年7月切左,好撚爽
以前扁桃腺發炎會發埋燒,好撚煩

止痛藥？

佢比抗生素你應該好快好，另外退燒藥

我三日唔再痛基本上痊癒

我開左2日 咁岩撞埋六日 有4日

今日仲好痛

之前一個月發一次，最後頂唔順去做手術割咗

又有得採白色珍珠

我會係耳仔同頸個個位痛
痛到咩都做唔到 要長期瞓住一邊耳

試過扁桃腺發炎加支氣管炎 係咁咳

有無試過扁桃腺生痱茲
痛到嚇死人

食/飲凍野會冇咁辛苦

利申發過好多次 聽醫生講 我係因為夜訓所以成日發

有得切
琴日見有用電Gem刀切
傷口會無咁大

請自己Google

我宜家都係發緊炎呀
成個喉嚨都係膿
頭果兩日呑口水又痛飲水又痛 痛到差唔多每飲一啖流一滴眼淚

岩岩照一照 見到白色珍珠

我都係

打左針未?打完會舒服好多

屌, 我上星期發燒又係有少少痛, 會唔會其實係集體中左招

前幾個月試過
痛咗成個禮拜
食咗成個禮拜粥
依家見到粥都驚

Btw 我記得去睇醫生都係出抗生素 同 止痛藥
仲有喉糖 含住吞口水冇咁痛（唔知心理佢用定點）
Anyway 都要幾日先好返 頂住啦巴打

一定好撚臭

如果有扁桃腺發炎嘅巴打，一定要做多d運動keep住身體抵抗好。如果唔係，你吞左d膿有可能攪到你胰臟、腎臟、脾臟、肝臟都有問題。小弟之前因爲病毒引起左，之後d膿同病毒攪到成身機器收哂皮，仲要屙膿尿，住撚左成個月院，好撚慘架，巴打們一定要小心呀

屌 到我

唉 屌 又發炎

我中左招 :<

到我，痛到pk

Rip

救命，到我痛到訓唔到覺，睇完醫生都冇用

到我

真係好撚痛 痛到野都唔撚想食
我都試撚過 真係cls
水都唔撚想飲
我記得我嚴重到要食2隻抗生素
一堆消炎消腫 要食2隻止痛藥先得
但我冇打針好得好快
大約4至5日食哂d藥就冇事
我覺得個醫生幾好

咩醫生

係土瓜灣果邊 叫顏清坡
又唔會拖你症 一開開足4至5日藥俾你

點樣好返？

淨係食藥好番冇其他野

等幾耐，水都飲唔到

你指要等幾耐有得睇？
定係幾耐好番？
你早d打電話去book就ok
我食佢d藥4至5日好番